<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<films xmlns="mediateka" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="mediateka films.xsd" autoIndex="4">
  <film id="1">
    <russianTitle>Начало</russianTitle>
    <englishTitle>Inception</englishTitle>
    <year>2010</year>
    <description>Кобб — талантливый вор, лучший из лучших в опасном искусстве извлечения: он крадет ценные секреты из глубин подсознания во время сна, когда человеческий разум наиболее уязвим. Редкие способности Кобба сделали его ценным игроком в привычном к предательству мире промышленного шпионажа, но они же превратили его в извечного беглеца и лишили всего, что он когда-либо любил. И вот у Кобба появляется шанс исправить ошибки. Его последнее дело может вернуть все назад, но для этого ему нужно совершить невозможное — инициацию. Вместо идеальной кражи Кобб и его команда спецов должны будут провернуть обратное. Теперь их задача — не украсть идею, а внедрить ее. Если у них получится, это и станет идеальным преступлением. Но никакое планирование или мастерство не могут подготовить команду к встрече с опасным противником, который, кажется, предугадывает каждый их ход. Врагом, увидеть которого мог бы лишь Кобб.</description>
    <genres>
      <genre>Фантастика</genre>
      <genre>Боевик</genre>
      <genre>Триллер</genre>
      <genre>Драма</genre>
      <genre>Детектив</genre>
    </genres>
    <countries>
      <country>Russia</country>
    </countries>
    <comment></comment>
    <length>148</length>
    <rating>5</rating>
    <subtitles>
      <subtitle>английский</subtitle>
    </subtitles>
    <soundLanguages>
      <soundLanguage>русский</soundLanguage>
    </soundLanguages>
    <isSeen>true</isSeen>
  </film>
  <film id="2">
    <russianTitle>Зеленая миля</russianTitle>
    <englishTitle>The Green Mile</englishTitle>
    <year>2009</year>
    <description>Обвиненный в страшном преступлении, Джон Коффи оказывается в блоке смертников тюрьмы «Холодная гора». Вновь прибывший обладал поразительным ростом и был пугающе спокоен, что, впрочем, никак не влияло на отношение к нему начальника блока Пола Эджкомба, привыкшего исполнять приговор. Гигант удивил всех позже, когда выяснилось, что он обладает невероятной магической силой…</description>
    <genres>
      <genre>Фантастика</genre>
      <genre>Триллер</genre>
      <genre>Драма</genre>
      <genre>Детектив</genre>
    </genres>
    <countries>
      <country>США</country>
    </countries>
    <comment></comment>
    <length>189</length>
    <rating>4</rating>
    <subtitles>
      <subtitle>английский</subtitle>
    </subtitles>
    <soundLanguages>
      <soundLanguage>русский</soundLanguage>
    </soundLanguages>
    <isSeen>false</isSeen>
  </film>
</films>
